波台假膠全部都係廢柴

我認同

我是中国人

@十卜ching

駁5刀

六日子係廢柴就係人都知

十卜十卜ching

mayu

Girl god

不能同意更多

系

冇人理你條柒頭 仲以為自己好好笑

原來個樓主係足絲雞來

25